Title: Nerd-Alarm!
Date: 2014-01-27 15:44
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: arte, documentary, nerds, tv
Slug: nerd-alarm

ARTE hatte letzten Samstag einen "Geek Abend". Sie zeigten die
Dokumentation "Nerd Alarm" und ein Nerd-Special von Tracks. Nichts neues
und doch super!

<iframe width="720" scrolling="no" height="406" frameborder="0" src="http://www.arte.tv/arte_vp/index.php?json_url=http%3A%2F%2Farte.tv%2Fpapi%2Ftvguide%2Fvideos%2Fstream%2Fplayer%2FD%2F044590-000_PLUS7-D%2FALL%2FALL.json&amp;lang=de_DE&amp;config=arte_tvguide&amp;embed=1&amp;rendering_place=" style="transition-duration:0;transition-property:no;margin:0 auto;position:relative;display:block;background-color:#000000;"></iframe>

<iframe width="720" scrolling="no" height="406" frameborder="0" src="http://www.arte.tv/arte_vp/index.php?json_url=http%3A%2F%2Farte.tv%2Fpapi%2Ftvguide%2Fvideos%2Fstream%2Fplayer%2FD%2F051395-001_PLUS7-D%2FALL%2FALL.json&amp;lang=de_DE&amp;config=arte_tvguide&amp;embed=1&amp;rendering_place=" style="transition-duration:0;transition-property:no;margin:0 auto;position:relative;display:block;background-color:#000000;"></iframe>

